今日又有on9仔落唔返山

釣魚翁咁撚易行都走唔到
行唔到中間就好走啦垃圾
call直升機浪費哂d資源

聽講call飛行服務隊最少要比1000, 有無人證實下

第一次好似唔洗錢

釣魚翁可以係咩位走唔到

好似從來都唔使錢